是日，，靚晚（重慶）

咩呀。。。。

咁肉酸咩黎

唔知咩黎

大麻好可怕

印度甜品

似白糖糕嘅質感